四代算唔算火影入面最叻個個

其他血統撚就收埋啦
佢係靠自己一個
飛雷神 螺旋丸呢啲唔講啦
同帶土打幾個回合就睇穿哂佢啲技

最叻一定係鳴人
靠口打贏人

冇錯

學晒佢老婆d 封印術

四代咁叻生個仔出黎咁蠢

正係論冇血統嘅火影 得三代四代六代 當中四代最強

卡卡西老豆係白牙喎

三代老豆係猿飛佐助添

都係刀法勁姐

佢個孫好似都好似佢咁叻仔

你話咩事呢

光環拎曬

開發螺旋丸完全版 極速學習仙人模式 可使用9尾查克拉

當四代仲on99用幾年去研究羅旋丸，七代已經拜左幾廿個師父學左成堆超必

千鳥定雷切勁

個個都投雷切 計我話千鳥勁D

我最叻 當年佢做我老師唔夠幾年 我就升上上忍同佢同lv 你話呢？

雖然二代係千手一族
但冇木遁
佢都算勁
水遁高手又開發飛雷神同x土轉生

影分身都係佢創

又有樣又勁算係咁
好過三代廢老又冇樣又淨係識玩手裏劍

創招式由０變到有一定難過學同整變化
所以4代真係好撚勁

生出黎冇人教 仲要冇人理佢

佢最叻係娶左個有特別dna同埋特別家族背景既老婆

你考試由零分變合格易d定由90分變99分易d

三代係大蛇丸來襲個陣一挑三喎

設定係全盛三代最強
不過動畫仲未見有講
應該係隱世伏線，夠佢出一套劇場版慢慢解釋

咪玩啦 果陣初代同二代 連1/10實力都未出到啦
如果出到 正係二代一個都秒殺三代 有乜可能俾佢封印到

如果三代係忍術博士
二代一定係忍術既PHD 因為佢創造左好多忍術
但三代正係學得多

設定上嚟講三代一定係創造出最多種忍術稱為博士嘅人

最強火影 - 三代

雷....千....一尸

勁唔勁睇人啫 唔通去到後期佐助千鳥廢過卡卡西雷切？

高分過鼬

兩個都好勁

其實都唔算係完全由0
自來也講過招技係參考尾獸彈既

你就真係0分啦 個腦裝屎既

0分變合格叫0變有？ 係咪傻撚咗

6驚最多咪同寧次差唔多
之後咪又要借人隻眼上位

不如話0分變1分啦屌
無分變有分呀

人蠢原來真係無藥醫

諗相對論難d定學相對論難
不過可能條友勁過Einstein

二代叻d

呢樣真

佢都係參考尾獸玉去研發
本身就有概念
相反二代先勁 d痴撚線忍術全部都係佢發明
飛雷神 穢土 影分身

博士同PHD有咩分別😑

Taught Doctorate 同PhD嘅分別

宇城飛巴打

點解NARUTO係跟老母姓?

佢老母係名門望族，所以跟老母姓

你出圖都無用
因為之後一定會有人問：「咁點解雷切係s級 千鳥係a級」

佐助一開始出唔到6驚100%嘅千鳥

唔想俾人知佢係四代個仔

佢驚村民知佢係英雄之子
第時會捧佢上位，危害猿飛一族既地位
所以唔同人講，等人恰鳩佢

想問下負皮果d人係做乜？？？

邊會，猿飛一族出左個最強火影，居居一個英雄之子其實冇乜影響

博士之孫係英雄之子嘅徒弟

然後博士之孫又係英雄之子既老師
英雄之子個得力助手係博士之子既學生
英雄之子同佢基友同基友個老婆係博士徒孫
火之意志既傳承，太感動啦

屌你究竟英雄之子係指鳴門定博人

我都係咁話 發明黎講2代一定最勁 其中2種仲要係禁術

話知你幾多個禁術
影分身手裡劍先係最強

二代夠有無限起爆符

唔抵得你熟書

雙關姐，四代同鳴門咪又係英雄

一時又話博士之孫係英雄之子徒弟
一時又話博士之孫係英雄之子老師

真呀

二代才是最勁，幫一代建立江山，心思細密，又發明多種禁術，成立暗部，又無私救自己部下，指明三代繼位，相人又利害，無選團助

諗落二代先係最強 係管治木葉 開發忍術 個人戰力嚟講都係頂尖

1. 考試係拉curve/ 跟程度出卷
2. 考試之前有人教

你叫個小學生用幾年，無人教可以做到份高考卷合格咪有得比較囉

二代玩禁術姐

應變有冇四代咁叻
四代同帶土個次真係

應該差唔多
佢都睇穿到十尾mode要仙術先打得入

其實鳴仔都睇穿到

點解咁多人都話佢蠢

鳴仔平時on99
打起上嚟醒目仔嚟

最叻明顯係三代啦
第一 識揀接班人
第二 識打人情牌 自己識四代 個孫又識主角
第三 設定上 人地號稱忍術之神啵
屌打哂其他人啦

最叻緊係三代啦
你望下鳴門成日OT做到隻狗咁
三代仲可以得閒睇下風景
你就知三代幾叻啦

三代咩都唔做咩都唔理
對鳴門係咁
被人搶白眼係咁
白牙救隊友但被人杯又唔理
連宇智波一族嘅矛盾都只係叫人屠城

on9仔 整變化姐係人地份卷就黎做完 你抄條友份卷再改靚d答案拎高一兩分

三代係現實中做官嘅人才 我見唔到我唔知我唔理 穩袋人工名氣

唔知算唔算 論功績 初代 二代 三代都高過佢
初代 實力又勁過佢
不過四代一定係最型果個
無血統 又係果個年代嘅最強忍者 (雷影親口講)
戰鬥方式又型
同玖辛奈又登對 又識煮飯

如果論學習速度同改進開發術嘅話 四代應該係最勁 (自來也親口講佢係真正嘅天才)

發現一屌三代實比人負皮
所以....
我愛三代！我愛三代！

屌三代會俾手裡劍影分身打死你

8尾講？

笑死d負皮仲加緊

其實鳴門一啲都唔蠢，冇記錯一開始打再不斬嘅時候都係佢計劃戰術？
同埋做得火影嘅人會蠢得去邊喎

在位時間咁講好難有咩功績

最廢一定係6驚，冇功績又冇戰力

三代有咩功績
任雲忍玩野搞到日向分家送死？
宇智波叛變又只係想拖任鼬 但係又係實際野做出黎？
鳴人細個由得佢自生自滅？

帶土襲擊木葉嗰陣無四代 唔洗講九尾 應該已經俾帶土屈死左

遺傳左老母既強大基因

設定上4代根本無敵

你當佢做左火影=諸葛亮啦

火影依套野好強調血統依樣野
有勁既血緣就比較屈機
你睇下小李天天兩個平民完全係廢到仆街一啲地位都無

長期風調雨順，從忍界大戰中帶領大家走上和平之路

四代係叻就唔會比三代陰到佢，重奪火影大權。
當日點解四代會死？點解三代好似唔知去左邊？
講謀略，三代點都奸詐過四代。
講忍術，三代可能都唔夠四代／帶土打，咁又點？忍術高超又咪要英年早逝。

火影好撚黑暗啊

gundam age

三代歷代最強喎，設定係木葉最強忍者

三代呢條廢老都有打手

無計，全盛期實在太勁
歷代最強火影
諗起都驚😰

未解嘅伏筆都要拗

你話初代真數千手勁咩 勁極咪又係木
手裡劍影分身就唔同 可以分身再分身 分到碎哂你個真數千手都仲得...
所以你話三代係唔係最強火影...

唔關分身手裡劍事，佢年輕時代應該仲有啲絕招宜家出唔到
所以應該要信咗設定先，再等佢出前傳或者個孫條線解返個伏筆

如果三代唔係弱化咗，點會封唔晒成隻大蛇丸
人哋四代連九尾都可以全隻分兩邊封入身體

希望佢唔好咁hea純粹話佢老就算
起碼都出返啲前傳打鬥片段
話佢受過傷都好

但卡卡西做得最長之餘又唔洗殉職嘅火影喎

跟據上面三代打手嘅邏輯
卡卡西咁識玩 一定係最強火影

6驚借人隻眼上位
稱號又得個複製忍者同雷切
得罪講句有眼個個都識copy忍術啦
雷切仲on9，根本基友互打飛機改返嚟
點同忍術博士依啲朵可以比較
6驚上到位只係蜀中無大將
鳴門俾人杯葛係百萬軍中藏阿斗
如果鳴門九尾人柱力有哈利波特咁出名
一撚早就俾人捉走咗啦
三代嘅八奇智慧係完全摸唔透

咁巴打對三代俾帶土一野爆頭有咩睇法

三代一早已經唔存在

唔係話當年白牙同黃色閃光掙做火影 而白牙極有可能做 但係因為同伴單嘢自殺死咗先到黃色做咩 白牙都唔會差得好遠啦

最型就係，最叻？咁三代叫咩？

白牙好少少戲分 冇乜印象有提過佢掙做火影

連佢有咩技都唔知
剩係知佢係撚刀

最記得就係佢把刀比卡卡西曬咗

明明揸刀最勁到最後連刀都唔知去左邊

6驚敗家仔，借人隻眼上位

打敗輝夜嘅四個人之一都叫冇功績
咁一定三代功績最大
一嚟俾大蛇丸插死咗
二嚟俾人偷白眼仲要交人出去謝罪
三嚟知情之下任由鼬屠族
四嚟唔理英雄遺孤由佢自生自滅
仲有大把都廢撚事講

重睇啦
打岩忍嗰陣整斷咗
所以最後一擊先要用千鳥

不過我剩係記得THE LAST個陣舊石飛埋黎個陣要佐助救...

1.忍界大戰後帶領條村步向繁榮
2.外交嘢都係三代開始有
3.用盡腦力收埋人柱力之餘又唔會限制佢自由
4.餘力不足都力盡保護木葉，出招捨命封印術
仲有大把好嘢本篇都仲未講

仲有想問，點解忍界大戰唔復活埋四代老婆落場打？

搵唔到啲組織
如果搵到可能就係對面隊

冇宇智波血統又開到萬花筒算係咁啦，雖然借人眼，不過有齊兩隻佢都開到須佐能乎喎